對溝女冇興趣點算

有時fd搭fd識到新女
明明對方係自己既type
但就係冇左想深入了解佢個種衝動
亦都唔想成日搵佢有時間都想做下自己野

我係咪要孤獨一世

咁姐係佢唔係你個type囉屌

樓主男定女?

cow我

正正經經叫雞

有咩點算
自己頂唔順就會主動㗎啦
依家你咁嘅情況，代表女朋友對你嚟講唔係必需品

自己唔係處都唔會再有個種感覺

男

紅字都o岩
至少我唔需要長時間搵一個人攝時間
平時放假打下機做下正經野搵fd食下飯飲下酒已經冇時間

但逢大時大節都想搵個人溫暖下

屌你老母

關心
有D嘢你都唔想

屋企人/爸打

性取向同性別認同都搞錯就唔好學人整ppt誤人子弟啦

台灣用字

你唔想食野咁點呀?
咁咪唔好食囉

同屋企人關係唔算太好
雨傘魚革個陣嘈左好多次

問題係想食
但提唔起勁去食

提唔起勁即是不夠愛
唔好浪費時間

當佢俾第個溝咗，你就會後悔

係搵個人黎攝時間
呢個心態既你唔配有女朋友